兩賊街頭夾計「扮好心」搶劫 老翁痛失手機提款卡

油麻地彌敦道近窩打老道，早上7時許，一名80歲姓陳老翁報案，指較早前途經碧街與砵蘭街交界時，被人從後推跌，陳伯倒地，其間有另一男子上前「扮好心」聲稱扶他，推跌他的男子即乘機掠去他的手機及馬會提款卡後逃走，此時「扮好心」的男子向陳伯表示要追賊，亦沿同一方向逃去。

陳伯與賊人糾纏期間擦損腳傷，他稍後負傷行到窩打老道與彌敦道交界一間餐廳，報警求助，他向警員表示，懷疑兩男是同黨，聲東擊西搶去他的財物，陳伯獲送院治理，警方正展開調查。

咁好戲行正路拍戲好過去搶死廢老啦

話說足球單擋係咪犯規
即係個gif

龍咁威警訊

單擋唔郁就冇事既，但梅拿咁明顯撞埋去其實正路會吹

Thx